女嘅叫「光復香港」，男嘅叫「時代革命」

外國朋友問我「光復香港」點解咁細聲？

9月15日見！

Push

大家怕醜仔

少人敢嗌第一句

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push